成龍個仔點解唔係姓成？

房祖名點解唔係姓成反而姓房嘅？

成龍只係佢既名
房先係佢既姓
佢全名叫房成龍
同方中sir原理一樣

連鬼佬都識嘅明星竟然咁耐都冇人發現呢個漏洞
睇黎我高估咗連登仔嘅實力了

佢原名叫房事龍丫嘛唔係唔知啊嘛

鬼佬識的名星是jacky Chan 都唔是姓成

係喎

創意台真係冇囇創意
依d post 翻炒咗幾多次

照上面咁多位巴打所講，咁成龍咪係雙姓人

唔知個sir字點寫呢

真係活到老學到老

又Koop